# translation of banshee.po to zh_CN
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: banshee\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2006-05-26 20:06+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2006-02-02 13:43+0800\n"
"Last-Translator: Funda Wang <fundawang@linux.net.cn>\n"
"Language-Team: zh_CN <i18n-translation@lists.linux.net.cn>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#. Footer
#: ../data/banshee.desktop.in.in.h:1 ../data/banshee.glade.h:18
#: ../src/PlayerInterface.cs:316 ../src/PlayerInterface.cs:658
#: ../src/PlayerInterface.cs:1197
msgid "Banshee Music Player"
msgstr "Banshee 音乐播放器"

#: ../data/banshee.desktop.in.in.h:2
msgid "Music Player"
msgstr "音乐播放器"

#: ../data/banshee.glade.h:1
msgid "<b>Advanced Options</b>"
msgstr "<b>高级选项</b>"

#: ../data/banshee.glade.h:2
msgid "<b>Advanced Properties</b>"
msgstr "<b>高级属性</b>"

#: ../data/banshee.glade.h:3
msgid "<b>Banshee Music Folder Location</b>"
msgstr "<b>Banshee 音乐文件夹位置</b>"

#: ../data/banshee.glade.h:4
msgid "<b>CD Burning</b>"
msgstr "<b>CD 刻录</b>"

#: ../data/banshee.glade.h:5
msgid "<b>CD Ripping</b>"
msgstr "<b>CD 抓取</b>"

#: ../data/banshee.glade.h:6
msgid "<b>Loading...</b>"
msgstr "<b>正在载入...</b>"

#: ../data/banshee.glade.h:7
msgid "<b>Playback Engines</b>"
msgstr "<b>回放引擎</b>"

#: ../data/banshee.glade.h:8
msgid "<b>iPod Transcoding</b>"
msgstr "<b>iPod 传送</b>"

#: ../data/banshee.glade.h:9
msgid "<big><b>Editing Song</b></big>"
msgstr "<big><b>编辑歌曲</b></big>"

#: ../data/banshee.glade.h:10
#, fuzzy
msgid "<big><b>Import Music to Library</b></big>"
msgstr "<big><b>编辑歌曲</b></big>"

#: ../data/banshee.glade.h:11
msgid "<small><i><Unknown></i></small>"
msgstr "<small><i>未知</i></small>"

#: ../data/banshee.glade.h:12
msgid "<small>Advanced</small>"
msgstr "<small>高级</small>"

#: ../data/banshee.glade.h:13
msgid "<small>Burning</small>"
msgstr "<small>刻录</small>"

#: ../data/banshee.glade.h:14
msgid "<small>Encoding</small>"
msgstr "<small>编码</small>"

#: ../data/banshee.glade.h:15
msgid "<small>Library</small>"
msgstr "<small>曲库</small>"

#: ../data/banshee.glade.h:16
msgid "Albu_m"
msgstr "专辑(_M)"

#: ../data/banshee.glade.h:17 ../src/Banshee.Base/AudioCd/AudioCdDisk.cs:92
msgid "Audio CD"
msgstr "音乐 CD"

#: ../data/banshee.glade.h:19
msgid "Bit Rate:"
msgstr "比特率："

#: ../data/banshee.glade.h:20
msgid "Burnproof"
msgstr "Burnproof"

#: ../data/banshee.glade.h:21
msgid "Channels:"
msgstr "声道数："

#: ../data/banshee.glade.h:22
msgid "Choose an import source:"
msgstr ""

#: ../data/banshee.glade.h:23
msgid "Copy files to Banshee Music Folder when importing to Library"
msgstr "导入到曲库时将文件复制到 Banshee 的音乐文件夹"

#: ../data/banshee.glade.h:24
msgid "Data CD"
msgstr "数据 CD"

#: ../data/banshee.glade.h:25
#, fuzzy
msgid "Default Engine"
msgstr "GStreamer 引擎"

#: ../data/banshee.glade.h:26
msgid "Disk Drive:"
msgstr "磁盘驱动器："

#: ../data/banshee.glade.h:27
msgid "Disk Format:"
msgstr "磁盘格式："

#: ../data/banshee.glade.h:28
msgid "Disk Usage:"
msgstr "磁盘占用："

#: ../data/banshee.glade.h:29
msgid "Disk at once"
msgstr "整盘一次"

#: ../data/banshee.glade.h:30
msgid "Do not show this dialog again"
msgstr ""

#: ../data/banshee.glade.h:31 ../src/TrackProperties.cs:240
msgid "Editing Song"
msgstr "编辑歌曲"

#: ../data/banshee.glade.h:32
msgid "Eject when finished"
msgstr "完成后弹出"

#: ../data/banshee.glade.h:33
msgid "Encoding Profile:"
msgstr "编码配置文件："

#: ../data/banshee.glade.h:34
msgid "Encoding:"
msgstr "编码："

#: ../data/banshee.glade.h:35
msgid "Enter the address of the file you would like to open:"
msgstr ""

#: ../data/banshee.glade.h:36 ../src/Dialogs.cs:88
msgid "Error"
msgstr "错误"

#: ../data/banshee.glade.h:37
msgid "File Name:"
msgstr "文件名："

#: ../data/banshee.glade.h:38
#, fuzzy
msgid "Import Music Source"
msgstr "导入音乐"

#: ../data/banshee.glade.h:39
#, fuzzy
msgid "Import Music to Library"
msgstr "将文件导入库"

#: ../data/banshee.glade.h:40
msgid "Imported On:"
msgstr "导入时间："

#: ../data/banshee.glade.h:41
msgid "Last Played On:"
msgstr "上次播放："

#: ../data/banshee.glade.h:42
msgid "MP3 CD"
msgstr "MP3 CD"

#: ../data/banshee.glade.h:43
msgid "Mime Type:"
msgstr "MIME 类型："

#: ../data/banshee.glade.h:44
msgid "Number of Plays:"
msgstr "播放次数："

#: ../data/banshee.glade.h:45 ../src/Banshee.Base/Gui/OpenLocationDialog.cs:97
msgid "Open Location"
msgstr ""

#: ../data/banshee.glade.h:46
msgid "Overburn"
msgstr "超刻"

#: ../data/banshee.glade.h:47
msgid "Preferences"
msgstr "首选项"

#: ../data/banshee.glade.h:48
msgid "Reset"
msgstr "重置"

#: ../data/banshee.glade.h:49
msgid "Sample Rate:"
msgstr "采样率："

#: ../data/banshee.glade.h:50
#, fuzzy
msgid "Seek to Position"
msgstr "窗口位置 X"

#: ../data/banshee.glade.h:51
msgid "Simulate write"
msgstr "模拟写入"

#: ../data/banshee.glade.h:52
msgid "Track Duration:"
msgstr "音轨时长："

#: ../data/banshee.glade.h:53
msgid "Track _Count"
msgstr "音轨计数(_C)"

#: ../data/banshee.glade.h:54
msgid "Track _Number"
msgstr "音轨编号(_N)"

#: ../data/banshee.glade.h:55 ../src/Banshee.Base/Dap/Dap.cs:620
#: ../src/TrackProperties.cs:236 ../src/TrackProperties.cs:260
#: ../src/TrackProperties.cs:261 ../src/TrackProperties.cs:262
#: ../src/TrackProperties.cs:263 ../src/TrackProperties.cs:264
#: ../src/TrackProperties.cs:265
msgid "Unknown"
msgstr "未知"

#: ../data/banshee.glade.h:56
msgid "VBR:"
msgstr "可变比特率："

#: ../data/banshee.glade.h:57
msgid "Write Speed:"
msgstr "写入速度："

#: ../data/banshee.glade.h:58
#, fuzzy
msgid ""
"Your music library is empty. You may import new music into your library now, "
"or choose to do so later."
msgstr ""
"您的音乐库目前为空。您可以现在就将新音乐导入到您的库中，也可以稍后再导入。\n"
"\n"
"自动导入或导入较大文件夹可能要花很长时间，所以请保持耐心。"

#: ../data/banshee.glade.h:59
msgid "_Artist"
msgstr "艺人(_A)"

#: ../data/banshee.glade.h:60
msgid "_Genre"
msgstr ""

#: ../data/banshee.glade.h:61
msgid "_Search:"
msgstr "搜索(_S)："

#: ../data/banshee.glade.h:62
msgid "_Title"
msgstr "标题(_T)"

#: ../data/banshee.schemas.in.h:1
msgid ""
"Can be either \"systemio\" (.NET System.IO), \"unix\" (Native Unix), or "
"\"gnomevfs\" (GNOME VFS); takes effect on Banshee start (restart necessary)"
msgstr ""

#: ../data/banshee.schemas.in.h:2
msgid "Copy and rename music to banshee music library directory when importing"
msgstr "导入时复制并重命名音乐到 Banshee 音乐库目录"

#: ../data/banshee.schemas.in.h:3
msgid "Copy music on import"
msgstr "导入时复制音乐"

#: ../data/banshee.schemas.in.h:4
msgid "Enable Special Keys"
msgstr "启用多媒体键"

#: ../data/banshee.schemas.in.h:5
msgid ""
"Enabled Special Keys (Multimedia Keys) support for Play/Pause/Next/Previous; "
"works with mappings set through Gnome Shortcuts capplet"
msgstr ""
"启用多媒体键可使得通过 Gnome 快捷键小程序设定的播放/暂停/下一曲/上一曲按键生"
"效"

#: ../data/banshee.schemas.in.h:6
msgid "File Name Pattern"
msgstr "文件名模式"

#: ../data/banshee.schemas.in.h:8
#, no-c-format
msgid ""
"Format for creating filenames/directories for ripped tracks, imported music, "
"etc. Format is relative to the Banshee music directory... do not form an "
"absolute path! Tokens: %artist%, %album%, %title%, %track_number%, %"
"track_count%, %track_number_nz% (No prefixed zero), %track_count_nz% (No "
"prefixed zero)."
msgstr ""
"创建抓取的音轨、导入的音乐等所使用的文件名/目录格式。格式相对于 Banshee 音乐"
"目录，所以请不要使用绝对路径。您可以使用如下占位符：%artist%、%album%、%title"
"%、%track_number%、%track_count%、%track_number_nz%(无前导零)、%"
"track_count_nz%(无前导零)"

#: ../data/banshee.schemas.in.h:9
msgid "Height of the main interface window."
msgstr "主界面窗口的高度。"

#: ../data/banshee.schemas.in.h:10
msgid "Move music on info save"
msgstr "存储信息时移动音乐"

#: ../data/banshee.schemas.in.h:11
msgid ""
"Move music within banshee music library directory when saving track info"
msgstr "保存音轨信息时将音乐移入 Banshee 音乐库目录"

#: ../data/banshee.schemas.in.h:12
msgid "Name of media playback engine."
msgstr "媒体回放引擎的名称。"

#: ../data/banshee.schemas.in.h:13
msgid "Pixel position of Main Player Window on the X Axis"
msgstr "主播放器窗口像素位置的 X 轴"

#: ../data/banshee.schemas.in.h:14
msgid "Pixel position of Main Player Window on the Y Axis"
msgstr "主播放器窗口像素位置的 Y 轴"

#: ../data/banshee.schemas.in.h:15
msgid "Player Engine Name"
msgstr "播放器引擎名称"

#: ../data/banshee.schemas.in.h:16
msgid "Set the IO backend in Banshee"
msgstr ""

#: ../data/banshee.schemas.in.h:17
msgid "Show advanced track properties"
msgstr "显示高级音轨属性"

#: ../data/banshee.schemas.in.h:18
msgid "Show the Initial Import Dialog"
msgstr ""

#: ../data/banshee.schemas.in.h:19
msgid "Show the Initial Import Dialog when the Banshee library is empty"
msgstr ""

#: ../data/banshee.schemas.in.h:20
msgid "Source View Width"
msgstr "源视图宽度"

#: ../data/banshee.schemas.in.h:21
msgid "True if main window is to be maximized, false if it is not."
msgstr "如果为 true，则代表主窗口已最大化，为 false 则不是最大化。"

#: ../data/banshee.schemas.in.h:22
msgid ""
"True if the advanced expander should be expanded in the track properties "
"dialog, false if it should be closed"
msgstr ""
"如果为 true，则代表音轨属性对话框中的高级属性应该展开，为 false 代表高级属性"
"为关闭"

#: ../data/banshee.schemas.in.h:23
#, fuzzy
msgid "Visibility of Album Column."
msgstr "专辑列的宽度。"

#: ../data/banshee.schemas.in.h:24
#, fuzzy
msgid "Visibility of Artist Column."
msgstr "艺人列的宽度。"

#: ../data/banshee.schemas.in.h:25
#, fuzzy
msgid "Visibility of Time Column."
msgstr "时间列的宽度。"

#: ../data/banshee.schemas.in.h:26
#, fuzzy
msgid "Visibility of Title Column."
msgstr "标题列的宽度。"

#: ../data/banshee.schemas.in.h:27
#, fuzzy
msgid "Visibility of Track Column."
msgstr "音轨列的宽度。"

#: ../data/banshee.schemas.in.h:28
msgid "Volume Output Level"
msgstr "音量输出级别"

#: ../data/banshee.schemas.in.h:29
msgid ""
"Volume of playback relative to mixer output (except on Helix, which sets "
"volume directly on PCM"
msgstr "相对于混音器输出的回放音两(除 Helix 之外，因为该引擎直接作用于 PCM)"

#: ../data/banshee.schemas.in.h:30
msgid "Width of Album Column."
msgstr "专辑列的宽度。"

#: ../data/banshee.schemas.in.h:31
msgid "Width of Artist Column."
msgstr "艺人列的宽度。"

#: ../data/banshee.schemas.in.h:32
msgid "Width of Last Played Column."
msgstr "上次播放列的宽度。"

#: ../data/banshee.schemas.in.h:33
msgid "Width of Plays Column."
msgstr "播放次数列的宽度。"

#: ../data/banshee.schemas.in.h:34
msgid "Width of Rating Column."
msgstr "评分列的宽度。"

#: ../data/banshee.schemas.in.h:35
msgid "Width of Source View Column."
msgstr "来源列的宽度。"

#: ../data/banshee.schemas.in.h:36
msgid "Width of Time Column."
msgstr "时间列的宽度。"

#: ../data/banshee.schemas.in.h:37
msgid "Width of Title Column."
msgstr "标题列的宽度。"

#: ../data/banshee.schemas.in.h:38
msgid "Width of Track Column."
msgstr "音轨列的宽度。"

#: ../data/banshee.schemas.in.h:39
msgid "Width of the main interface window."
msgstr "主界面窗口的宽度。"

#: ../data/banshee.schemas.in.h:40
msgid "Window Height"
msgstr "窗口高度"

#: ../data/banshee.schemas.in.h:41
msgid "Window Maximized"
msgstr "窗口已最大化"

#: ../data/banshee.schemas.in.h:42
msgid "Window Position X"
msgstr "窗口位置 X"

#: ../data/banshee.schemas.in.h:43
msgid "Window Position Y"
msgstr "窗口位置 Y"

#: ../data/banshee.schemas.in.h:44
msgid "Window Width"
msgstr "窗口宽度"

#: ../libbanshee/gst-cd-rip-0.10.c:248 ../libbanshee/gst-cd-rip-0.8.c:84
msgid "Could not create pipeline"
msgstr "无法创建流水线"

#: ../libbanshee/gst-cd-rip-0.10.c:254 ../libbanshee/gst-cd-rip-0.8.c:93
msgid "Could not initialize cdparanoia"
msgstr "无法初始化 cdparanoia"

#: ../libbanshee/gst-cd-rip-0.10.c:265
#, fuzzy
msgid "Could not create mbtrm plugin"
msgstr "无法创建“spider”插件"

#: ../libbanshee/gst-cd-rip-0.10.c:277 ../libbanshee/gst-cd-rip-0.8.c:106
msgid "Could not create encoder pipeline"
msgstr "无法创建编码器流水线"

#: ../libbanshee/gst-cd-rip-0.10.c:283
#, fuzzy
msgid "Could not create queue plugin"
msgstr "无法创建“spider”插件"

#: ../libbanshee/gst-cd-rip-0.10.c:291 ../libbanshee/gst-cd-rip-0.8.c:112
msgid "Could not create GNOME VFS output plugin"
msgstr "无法创建 GNOME VFS 输出插件"

#: ../libbanshee/gst-cd-rip-0.10.c:307 ../libbanshee/gst-cd-rip-0.8.c:127
msgid "Could not link pipeline elements"
msgstr "无法链接流水线元素"

#: ../libbanshee/gst-cd-rip-0.10.c:398 ../libbanshee/gst-cd-rip-0.8.c:226
#: ../src/AboutBox.cs:133
#: ../src/Banshee.Plugins/NotificationAreaIcon/NotificationAreaIconPlugin.cs:109
msgid "Banshee"
msgstr "Banshee"

#: ../libbanshee/gst-cd-rip-0.10.c:424 ../libbanshee/gst-cd-rip-0.8.c:240
msgid "Encoding element does not support tagging!"
msgstr "编码元素不支持标签！"

#: ../libbanshee/gst-cd-rip-0.8.c:250
msgid "Could not send seek event to cdparanoia"
msgstr "无法将搜索事件发送给 cdparanoia"

#: ../libbanshee/gst-cd-rip-0.8.c:256
msgid "Could not get track start position"
msgstr "无法获得音轨的起始位置"

#: ../libbanshee/gst-cd-rip-0.8.c:270
msgid "Could not get track position"
msgstr "无法获得音轨的位置"

#: ../libbanshee/gst-playback-0.8.c:91
msgid "Could not find or create the 'playbin' GStreamer plugin"
msgstr "无法找到或创建“playbin”GStreamer 插件"

#: ../libbanshee/gst-playback-0.8.c:99
msgid ""
"Could not load an output sink from GStreamer/GConf and could not fall back "
"on alsasink"
msgstr "无法从 GStreamer/GConf 中装入输出池，也无法回到默认的 alsasink"

#: ../libbanshee/gst-playback-0.8.c:102
msgid ""
"Could not load an output sink from GStreamer/GConf, falling back on alsasink"
msgstr "无法从 GStreamer/GConf 中装入输出池，回到默认的 alsasink"

#: ../libbanshee/gst-transcode-0.10.c:160
#: ../libbanshee/gst-transcode-0.8.c:242
msgid "No decoder could be found for source format."
msgstr "找不到源格式的解码器。"

#: ../libbanshee/gst-transcode-0.10.c:165
#: ../libbanshee/gst-transcode-0.8.c:247
msgid "Could not stat encoded file"
msgstr "无法开始编码文件"

#: ../libbanshee/gst-transcode-0.10.c:249 ../libbanshee/gst-transcode-0.8.c:90
msgid "Could not create 'gnomevfssrc' plugin"
msgstr "无法创建“gnomevfssrc”插件"

#: ../libbanshee/gst-transcode-0.10.c:255
#, fuzzy
msgid "Could not create 'decodebin' plugin"
msgstr "无法创建“filesink”插件"

#: ../libbanshee/gst-transcode-0.10.c:261
#, fuzzy
msgid "Could not create 'gnomevfssink' plugin"
msgstr "无法创建“gnomevfssrc”插件"

#: ../libbanshee/gst-transcode-0.10.c:267
#, fuzzy
msgid "Could not create 'sinkben' plugin"
msgstr "无法创建“filesink”插件"

#: ../libbanshee/gst-transcode-0.10.c:273
#, fuzzy
msgid "Could not create 'audioconvert' plugin"
msgstr "无法创建“spider”插件"

#: ../libbanshee/gst-transcode-0.10.c:279
#, fuzzy
msgid "Could not create encoding pipeline"
msgstr "无法创建编码流水线：%s"

#: ../libbanshee/gst-transcode-0.10.c:285
#, fuzzy
msgid "Could not get sink pad from encoder"
msgstr "无法创建编码器"

#: ../libbanshee/gst-transcode-0.10.c:368
#, fuzzy
msgid "Could not construct pipeline"
msgstr "无法创建流水线"

#: ../libbanshee/gst-transcode-0.8.c:96
msgid "Could not create 'spider' plugin"
msgstr "无法创建“spider”插件"

#: ../libbanshee/gst-transcode-0.8.c:103
#, c-format
msgid "Could not create encoding pipeline: %s"
msgstr "无法创建编码流水线：%s"

#: ../libbanshee/gst-transcode-0.8.c:109
msgid "Could not create 'filesink' plugin"
msgstr "无法创建“filesink”插件"

#: ../libbanshee/hal-context.c:61
msgid "Could not create new HAL context"
msgstr "无法创建新的 HAL 环境"

#: ../libbanshee/hal-context.c:69
#, c-format
msgid "Could not integrate HAL with mainloop: %s"
msgstr "无法将 HAL 与主循环集成：%s"

#: ../libbanshee/hal-context.c:89 ../libbanshee/hal-context.c:92
msgid "Could not initialize HAL context"
msgstr "无法初始化 HAL 环境"

#: ../libbanshee/hal-context.c:101
msgid "Could not get device list from HAL"
msgstr "无法从 HAL 获得设备列表"

#: ../src/AboutBox.cs:135
msgid "Music Management and Playback for Gnome."
msgstr "Gnome 的音乐管理和回放软件。"

#: ../src/AboutBox.cs:137
msgid ""
"Copyright © 2005-2006 Novell, Inc.\n"
"Copyright © 2005 Aaron Bockover"
msgstr ""
"版权 2005-2006 Novell, Inc.\n"
"版权 2005 Aaron Bockover"

#: ../src/AboutBox.cs:142
msgid "Banshee Wiki"
msgstr "Banshee Wiki"

#: ../src/Banshee.Base/ActionManager.cs:61
msgid "_Music"
msgstr "音乐(_M)"

#: ../src/Banshee.Base/ActionManager.cs:64
#: ../src/Banshee.Base/Sources/PlaylistSource.cs:71
#: ../src/Banshee.Base/Sources/PlaylistSource.cs:446
#: ../src/Banshee.Base/Sources/PlaylistSource.cs:468
#: ../src/Banshee.Base/Sources/PlaylistSource.cs:475
#: ../src/PlayerInterface.cs:1489
msgid "New Playlist"
msgstr "新建播放列表"

#: ../src/Banshee.Base/ActionManager.cs:65
msgid "Create a new empty playlist"
msgstr "创建新的空播放列表"

#: ../src/Banshee.Base/ActionManager.cs:68
msgid "Import _Folder..."
msgstr "导入文件夹(_F)..."

#: ../src/Banshee.Base/ActionManager.cs:69
msgid "Import the contents of an entire folder"
msgstr "导入整个文件夹的内容"

#: ../src/Banshee.Base/ActionManager.cs:72
msgid "Import Files..."
msgstr "导入文件..."

#: ../src/Banshee.Base/ActionManager.cs:73
msgid "Import files inside a folder"
msgstr "导入文件夹内的文件"

#: ../src/Banshee.Base/ActionManager.cs:76
#, fuzzy
msgid "Import Music..."
msgstr "导入音乐"

#: ../src/Banshee.Base/ActionManager.cs:77
msgid "Import music from a variety of sources"
msgstr ""

#: ../src/Banshee.Base/ActionManager.cs:80
#, fuzzy
msgid "Open Location..."
msgstr "版本信息..."

#: ../src/Banshee.Base/ActionManager.cs:81
msgid "Open a remote location for playback"
msgstr ""

#: ../src/Banshee.Base/ActionManager.cs:84
#, fuzzy
msgid "Import Source"
msgstr "导入音乐"

#: ../src/Banshee.Base/ActionManager.cs:85
#, fuzzy
msgid "Import source to library"
msgstr "将文件夹导入库"

#: ../src/Banshee.Base/ActionManager.cs:88
msgid "Source Properties..."
msgstr "源属性..."

#: ../src/Banshee.Base/ActionManager.cs:89
msgid "View source properties"
msgstr "查看源属性"

#: ../src/Banshee.Base/ActionManager.cs:92
msgid "_Quit"
msgstr "退出(_Q)"

#: ../src/Banshee.Base/ActionManager.cs:93
msgid "Quit Banshee"
msgstr "退出 Banshee"

#: ../src/Banshee.Base/ActionManager.cs:96
msgid "_Edit"
msgstr "编辑(_E)"

#: ../src/Banshee.Base/ActionManager.cs:99
msgid "Rename Source"
msgstr "重命名源"

#: ../src/Banshee.Base/ActionManager.cs:100
msgid "Rename the active source"
msgstr "重命名当前源"

#: ../src/Banshee.Base/ActionManager.cs:103
msgid "Select All"
msgstr "全部选中"

#: ../src/Banshee.Base/ActionManager.cs:104
msgid "Select all songs in song list"
msgstr "选择歌曲列表中的全部歌曲"

#: ../src/Banshee.Base/ActionManager.cs:107
msgid "Select None"
msgstr "全部不选"

#: ../src/Banshee.Base/ActionManager.cs:108
msgid "Unselect all songs in song list"
msgstr "取消对歌曲列表中全部歌曲的选择"

#: ../src/Banshee.Base/ActionManager.cs:111
msgid "Plugins..."
msgstr "插件..."

#: ../src/Banshee.Base/ActionManager.cs:112
msgid "Configure Banshee plugins"
msgstr "配置 Banshee 插件"

#: ../src/Banshee.Base/ActionManager.cs:117
msgid "_View"
msgstr "查看(_V)"

#: ../src/Banshee.Base/ActionManager.cs:120
msgid "Columns..."
msgstr "列..."

#: ../src/Banshee.Base/ActionManager.cs:121
msgid "Select which columns to display in the song list"
msgstr "选择要在歌曲列表中显示的列"

#: ../src/Banshee.Base/ActionManager.cs:124
msgid "Logged Events Viewer..."
msgstr "事件日志查看器..."

#: ../src/Banshee.Base/ActionManager.cs:125
msgid "View a detailed log of events"
msgstr "查看时间日志细节"

#: ../src/Banshee.Base/ActionManager.cs:128
msgid "_Help"
msgstr "帮助(_H)"

#: ../src/Banshee.Base/ActionManager.cs:131
msgid "Version Information..."
msgstr "版本信息..."

#: ../src/Banshee.Base/ActionManager.cs:132
msgid "View detailed version and configuration information"
msgstr "查看详细版本和配置信息"

#: ../src/Banshee.Base/ActionManager.cs:137
msgid "_Playback"
msgstr "回放(_P)"

#: ../src/Banshee.Base/ActionManager.cs:140 ../src/SourceView.cs:82
msgid "Source"
msgstr "源"

#: ../src/Banshee.Base/ActionManager.cs:148
msgid "Fullscreen"
msgstr "全屏"

#: ../src/Banshee.Base/ActionManager.cs:149
msgid "Toggle Fullscreen Mode"
msgstr "切换全屏模式"

#: ../src/Banshee.Base/ActionManager.cs:152
msgid "Show Cover Art"
msgstr "显示封面"

#: ../src/Banshee.Base/ActionManager.cs:153
msgid "Toggle display of album cover art"
msgstr "切换专辑封面的显示"

#: ../src/Banshee.Base/ActionManager.cs:162
msgid "Delete Playlist"
msgstr "删除播放列表"

#: ../src/Banshee.Base/ActionManager.cs:163
msgid "Delete the active playlist"
msgstr "删除当前播放列表"

#: ../src/Banshee.Base/ActionManager.cs:172
msgid "Write CD"
msgstr "写入 CD"

#: ../src/Banshee.Base/ActionManager.cs:173
msgid "Write selection to audio CD"
msgstr "将选中内容写入音频 CD"

#: ../src/Banshee.Base/ActionManager.cs:176
msgid "Remove Song(s)"
msgstr "删除歌曲"

#: ../src/Banshee.Base/ActionManager.cs:177
msgid "Remove selected song(s) from library"
msgstr "从曲库中删除选中的歌曲"

#: ../src/Banshee.Base/ActionManager.cs:180
msgid "Delete Song(s) From Drive"
msgstr "从驱动器中删除歌曲"

#: ../src/Banshee.Base/ActionManager.cs:181
msgid "Permanently delete selected song(s) from storage medium"
msgstr "从存储介质中永久删除选中歌曲"

#: ../src/Banshee.Base/ActionManager.cs:184
msgid "Edit Song Metadata"
msgstr "编辑歌曲元数据"

#: ../src/Banshee.Base/ActionManager.cs:185
msgid "Edit metadata on selected songs"
msgstr "编辑选中歌曲的元数据"

#: ../src/Banshee.Base/ActionManager.cs:188
msgid "Add to Playlist"
msgstr "添加到播放列表"

#: ../src/Banshee.Base/ActionManager.cs:189
msgid "Append selected songs to playlist or create new playlist from selection"
msgstr "将选中的歌曲追加到播放列表，或者根据选中内容创建新的播放列表"

#: ../src/Banshee.Base/ActionManager.cs:192 ../src/PlaylistView.cs:113
msgid "Rating"
msgstr "评分"

#: ../src/Banshee.Base/ActionManager.cs:193
msgid "Set rating for selected songs"
msgstr "选择选中歌曲的评分"

#: ../src/Banshee.Base/ActionManager.cs:202
msgid "Import CD"
msgstr "导入 CD"

#: ../src/Banshee.Base/ActionManager.cs:203
msgid "Import audio CD to library"
msgstr "将音频 CD 导入到库"

#: ../src/Banshee.Base/ActionManager.cs:212 ../src/PlayerInterface.cs:821
#: ../src/PlayerInterface.cs:829
msgid "Play"
msgstr "播放"

#: ../src/Banshee.Base/ActionManager.cs:213
msgid "Play or pause the current song"
msgstr "播放或暂停当前歌曲"

#: ../src/Banshee.Base/ActionManager.cs:216
msgid "Next"
msgstr "下一首"

#: ../src/Banshee.Base/ActionManager.cs:217
#, fuzzy
msgid "Play the next song"
msgstr "播放下一首歌"

#: ../src/Banshee.Base/ActionManager.cs:220
msgid "Previous"
msgstr "上一首"

#: ../src/Banshee.Base/ActionManager.cs:221
#, fuzzy
msgid "Play the previous song"
msgstr "播放上一首歌"

#: ../src/Banshee.Base/ActionManager.cs:226 ../src/ToggleStates.cs:41
msgid "Repeat None"
msgstr "不重复"

#: ../src/Banshee.Base/ActionManager.cs:227
msgid "Do not repeat playlist"
msgstr "不重复播放列表"

#: ../src/Banshee.Base/ActionManager.cs:230 ../src/ToggleStates.cs:59
msgid "Repeat All"
msgstr "全部重复"

#: ../src/Banshee.Base/ActionManager.cs:231
msgid "Play all songs before repeating playlist"
msgstr "在重复播放列表前播放全部歌曲"

#: ../src/Banshee.Base/ActionManager.cs:234 ../src/ToggleStates.cs:50
msgid "Repeat Single"
msgstr "单曲重复"

#: ../src/Banshee.Base/ActionManager.cs:235
msgid "Repeat the current playing song"
msgstr "重复播放当前歌曲"

#: ../src/Banshee.Base/ActionManager.cs:240 ../src/ToggleStates.cs:68
msgid "Shuffle"
msgstr "乱序"

#: ../src/Banshee.Base/ActionManager.cs:241
msgid "Toggle between shuffle or continuous playback modes"
msgstr "在乱序和连续播放模式间切换"

#: ../src/Banshee.Base/ActionManager.cs:250
msgid "Seek Backward"
msgstr "快退"

#: ../src/Banshee.Base/ActionManager.cs:251
msgid "Seek backward in current song"
msgstr "在当前歌曲内快退"

#: ../src/Banshee.Base/ActionManager.cs:254
msgid "Seek Forward"
msgstr "快进"

#: ../src/Banshee.Base/ActionManager.cs:255
msgid "Seek forward in current song"
msgstr "在当前歌曲内快进"

#: ../src/Banshee.Base/ActionManager.cs:258
msgid "Seek To..."
msgstr ""

#: ../src/Banshee.Base/ActionManager.cs:259
#, fuzzy
msgid "Seek to a specific location in current song"
msgstr "在当前歌曲内快进"

#: ../src/Banshee.Base/ActionManager.cs:262
#, fuzzy
msgid "Restart Song"
msgstr "单曲重复"

#: ../src/Banshee.Base/ActionManager.cs:263
#, fuzzy
msgid "Restart the current song"
msgstr "重复播放当前歌曲"

#: ../src/Banshee.Base/ActionManager.cs:272 ../src/PlayerInterface.cs:1072
msgid "Synchronize"
msgstr "同步"

#: ../src/Banshee.Base/ActionManager.cs:273
msgid "Save changes to device or synchronize music library"
msgstr "将更改保存到设备或同步音乐库"

#: ../src/Banshee.Base/ActionManager.cs:282
msgid "Eject"
msgstr "弹出"

#: ../src/Banshee.Base/ActionManager.cs:283
msgid "Eject the active source"
msgstr "弹出当前源"

#: ../src/Banshee.Base/AudioCd/AudioCdCore.cs:80
msgid "HAL is not initialized"
msgstr "未初始化 HAL"

#: ../src/Banshee.Base/AudioCd/AudioCdCore.cs:86
msgid "Audio CD Core Initialized"
msgstr "音频 CD 核心已初始化"

#. work around mcs #76642
#: ../src/Banshee.Base/AudioCd/AudioCdCore.cs:103
msgid "Could not Read Audio CD"
msgstr "无法读取音频 CD"

#: ../src/Banshee.Base/AudioCd/AudioCdDisk.cs:85
#: ../src/Banshee.Base/TrackInfo.cs:384
msgid "Unknown Artist"
msgstr "未知艺人"

#: ../src/Banshee.Base/AudioCd/AudioCdDisk.cs:86
#: ../src/Banshee.Base/TrackInfo.cs:392
msgid "Unknown Album"
msgstr "未知专辑"

#: ../src/Banshee.Base/AudioCd/AudioCdDisk.cs:87
#, csharp-format
msgid "Track {0}"
msgstr "音轨 {0}"

#: ../src/Banshee.Base/AudioCd/AudioCdDisk.cs:241
#, fuzzy
msgid "Cannot Eject CD"
msgstr "无法弹出"

#: ../src/Banshee.Base/AudioCd/AudioCdDisk.cs:242
msgid "The CD cannot be ejected while it is importing. Stop the import first."
msgstr ""

#: ../src/Banshee.Base/AudioCdRipper.cs:85
msgid "Could not create CD Ripper"
msgstr "无法创建 CD 抓轨程序"

#: ../src/Banshee.Base/AudioCdRipper.cs:295
#, csharp-format
msgid ""
"The device node '{0}' differs from the device node already set for "
"previously queued tracks ({1})"
msgstr "设备节点“{0}”与为先前队列中的音轨所设定的节点({1})不同"

#: ../src/Banshee.Base/AudioCdRipper.cs:308
msgid "Importing Audio CD"
msgstr "导入音频 CD"

#: ../src/Banshee.Base/AudioCdRipper.cs:309
msgid "Initializing Drive"
msgstr "初始化设备"

#: ../src/Banshee.Base/AudioCdRipper.cs:329
#: ../src/Banshee.Base/AudioCdRipper.cs:393
#, fuzzy
msgid "Cannot Import CD"
msgstr "无法导入"

#: ../src/Banshee.Base/AudioCdRipper.cs:341
#: ../src/Banshee.Base/ImportManager.cs:118
#, csharp-format
msgid "Importing {0} of {1}"
msgstr "导入共{1}个中的第{0}个"

#: ../src/Banshee.Base/BatchTranscoder.cs:110
#, fuzzy
msgid "File Transcoder"
msgstr "文件编码器"

#: ../src/Banshee.Base/BatchTranscoder.cs:111
#, fuzzy
msgid "Transcoding Files"
msgstr "编码文件"

#: ../src/Banshee.Base/BatchTranscoder.cs:114
#, fuzzy
msgid "Initializing Transcoder..."
msgstr "正在初始化编码器..."

#: ../src/Banshee.Base/Dap/DapCore.cs:119
msgid "Cannot initialize DapCore because HalCore is not initialized"
msgstr "无法初始化 DapCore，原因是 HalCore 未初始化"

#: ../src/Banshee.Base/Dap/Dap.cs:329 ../src/Banshee.Base/Dap/Dap.cs:330
#: ../src/Banshee.Dap/Njb/NjbDap.cs:237 ../src/Banshee.Dap/Njb/NjbDap.cs:249
msgid "Synchronizing Device"
msgstr "同步设备"

#: ../src/Banshee.Base/Dap/Dap.cs:331
msgid "Waiting for transcoder..."
msgstr "正在等候编码器..."

#: ../src/Banshee.Base/Dap/Dap.cs:423 ../src/Banshee.Base/Dap/Dap.cs:444
msgid "Processing..."
msgstr "正在处理..."

#. Translators: {0} is the name assigned to a Digital Audio Player by its owner
#: ../src/Banshee.Base/Dap/DapPropertiesDialog.cs:54
#, csharp-format
msgid "{0} Properties"
msgstr "{0} 属性"

#: ../src/Banshee.Base/Dap/DapPropertiesDialog.cs:78
#: ../src/Banshee.Base/Dap/DapPropertiesDialog.cs:81
msgid "Device Name"
msgstr "设备名称"

#: ../src/Banshee.Base/Dap/DapPropertiesDialog.cs:85
#: ../src/Banshee.Base/Dap/DapPropertiesDialog.cs:88
msgid "Owner Name"
msgstr "所有者名称"

#: ../src/Banshee.Base/Dap/DapPropertiesDialog.cs:93
msgid "Volume Usage"
msgstr "卷用途"

#: ../src/Banshee.Base/Dap/DapPropertiesDialog.cs:105
msgid "Advanced Details"
msgstr "高级细节"

#: ../src/Banshee.Base/Gui/OpenLocationDialog.cs:53
msgid "Browse..."
msgstr ""

#: ../src/Banshee.Base/FileImportSource.cs:55
msgid "Import Files to Library"
msgstr "将文件导入库"

#: ../src/Banshee.Base/FileImportSource.cs:82
#, fuzzy
msgid "Local Files"
msgstr "本地队列"

#: ../src/Banshee.Base/FolderImportSource.cs:55
msgid "Import Folder to Library"
msgstr "将文件夹导入库"

#: ../src/Banshee.Base/FolderImportSource.cs:80
#, fuzzy
msgid "Local Folder"
msgstr "导入文件夹"

#: ../src/Banshee.Base/GstTranscoder.cs:82
#: ../src/Banshee.Base/GstTranscoder.cs:185
#, fuzzy
msgid "Could not create transcoder"
msgstr "无法创建编码器"

#: ../src/Banshee.Base/HalCore.cs:97
msgid "HAL could not be initialized"
msgstr "无法初始化 HAL"

#: ../src/Banshee.Base/HalCore.cs:104
msgid "HAL context could not be created"
msgstr "无法创建 HAL 环境"

#: ../src/Banshee.Base/HalCore.cs:105
msgid "D-Bus may not be working or configured properly"
msgstr "D-Bus 可能无法工作或配置不正确"

#: ../src/Banshee.Base/HomeDirectoryImportSource.cs:58
msgid "Home Directory"
msgstr ""

#: ../src/Banshee.Base/ImportManager.cs:86
msgid "Importing Songs"
msgstr "导入歌曲"

#: ../src/Banshee.Base/ImportManager.cs:89
msgid "Scanning for songs"
msgstr "扫描歌曲"

#: ../src/Banshee.Base/Library.cs:125
msgid "Could not load track from library"
msgstr "无法从库中装入音轨"

#: ../src/Banshee.Base/NetworkDetect.cs:76
msgid "Cannot connect to NetworkManager"
msgstr "无法连接到 NetworkManager"

#: ../src/Banshee.Base/NetworkDetect.cs:77
msgid "An available, working network connection will be assumed"
msgstr "假定有可用的网络连接"

#: ../src/Banshee.Base/PipelineProfile.cs:105
msgid "Pipeline profile is empty."
msgstr "流水线配置文件为空。"

#: ../src/Banshee.Base/PipelineProfile.cs:111
msgid "Pipeline profile does not have the correct number of components (7)"
msgstr "流水线配置文件的组件数不对，应为 7"

#: ../src/Banshee.Base/PipelineProfile.cs:121
msgid "Pipeline profile does not have a lookup key"
msgstr "流水线配置文件没有查阅键"

#: ../src/Banshee.Base/PipelineProfile.cs:125
msgid "Pipeline profile does not have a display name"
msgstr "流水线配置文件没有显示名称"

#: ../src/Banshee.Base/PipelineProfile.cs:130
#, csharp-format
msgid "Pipeline profile '{0}' does not have a file extension"
msgstr "流水线配置文件“{0}”没有扩展名"

#: ../src/Banshee.Base/PipelineProfile.cs:136
#, csharp-format
msgid "Pipeline profile '{0}' does not have a GStreamer element"
msgstr "流水线配置文件“{0}”没有 GStreamer 元素"

#: ../src/Banshee.Base/PipelineProfile.cs:167
#, csharp-format
msgid ""
"Pipeline profile '{0}' will be unavailable: GStreamer pipeline '{1}' could "
"not be run"
msgstr "流水线配置文件“{0}”不可用：无法运行 GStreamer 流水线“{1}”"

#: ../src/Banshee.Base/PipelineProfile.cs:195
msgid "Cannot use internal bitrate. Use BuildPipeline(bitrate) instead."
msgstr "无法使用内部比特率。换用了 BuildPipeline(bitrate)。"

#: ../src/Banshee.Base/PipelineProfile.cs:215
msgid ""
"Cannot set internal bitrate. Must copy profile and set Bitrate on copy (new "
"PipelineProfile(profile))"
msgstr ""
"无法设定内部比特率。必须复制配置文件并在副本上设定比特率(新建 PipelineProfile"
"(profile))"

#. Translators: used to specify the bitrate for ripping
#: ../src/Banshee.Base/PipelineProfile.cs:362
msgid "at"
msgstr " "

#: ../src/Banshee.Base/PipelineProfile.cs:404
msgid "No iPod-compatible encoders available"
msgstr "未找到与 iPod 兼容的编码器"

#: ../src/Banshee.Base/PlayerEngineCore.cs:101
msgid "Default player engine"
msgstr ""

#: ../src/Banshee.Base/PlayerEngineCore.cs:172
msgid "Problem with Player Engine"
msgstr ""

#: ../src/Banshee.Base/Plugins/PluginDialog.cs:52
msgid "Banshee Plugins"
msgstr "Banshee 插件"

#: ../src/Banshee.Base/Plugins/PluginDialog.cs:64
#: ../src/Banshee.Base/Plugins/PluginDialog.cs:93
msgid "Plugin Name"
msgstr "插件名称"

#: ../src/Banshee.Base/Plugins/PluginDialog.cs:70
msgid "Enabled"
msgstr "已启用"

#: ../src/Banshee.Base/Plugins/PluginDialog.cs:90
msgid "Overview"
msgstr "概览"

#: ../src/Banshee.Base/Plugins/PluginDialog.cs:97
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: ../src/Banshee.Base/Plugins/PluginDialog.cs:100
msgid "Author(s)"
msgstr "作者"

#: ../src/Banshee.Base/Plugins/PluginDialog.cs:105
msgid "This plugin could not be initialized."
msgstr "此插件无法初始化。"

#: ../src/Banshee.Base/Plugins/PluginDialog.cs:193
msgid "Configuration"
msgstr "配置"

#: ../src/Banshee.Base/Sources/AudioCdSource.cs:76
msgid "Reading table of contents from CD..."
msgstr "正在读取 CD 的目录..."

#: ../src/Banshee.Base/Sources/AudioCdSource.cs:81
msgid "Searching for CD metadata..."
msgstr "正在搜索 CD 的元数据..."

#: ../src/Banshee.Base/Sources/AudioCdSource.cs:86
msgid "Searching for CD cover art..."
msgstr "正在搜索 CD 的封面..."

#: ../src/Banshee.Base/Sources/AudioCdSource.cs:91
msgid ""
"Cannot search for CD metadata: there is no available Internet connection"
msgstr "无法搜索 CD 元数据：没有可用的 Internet 连接"

#: ../src/Banshee.Base/Sources/AudioCdSource.cs:97
msgid "Could not fetch metadata for CD."
msgstr "无法获取 CD 的元数据。"

#: ../src/Banshee.Base/Sources/AudioCdSource.cs:178
msgid "Invalid Selection"
msgstr "无效的选择"

#: ../src/Banshee.Base/Sources/AudioCdSource.cs:179
msgid "You must select at least one track to import."
msgstr "您必须至少选择一条音轨导入。"

#: ../src/Banshee.Base/Sources/DapSource.cs:105
msgid "Synchronizing your Device, Please Wait..."
msgstr "正在同步您的设备，请稍候..."

#: ../src/Banshee.Base/Sources/DapSource.cs:172
#: ../src/Banshee.Widgets/StreamPositionLabel.cs:87
#, csharp-format
msgid "{0} of {1}"
msgstr "{0}/{1}"

#: ../src/Banshee.Base/Sources/DapSource.cs:182
#, csharp-format
msgid "({0} Remaining)"
msgstr "(还剩 {0})"

#: ../src/Banshee.Base/Sources/LibrarySource.cs:50
msgid "Music Library"
msgstr "音乐库"

#: ../src/Banshee.Base/Sources/LibrarySource.cs:110
#, fuzzy
msgid "Sort Playlists"
msgstr "新建播放列表"

#: ../src/Banshee.Base/Sources/LibrarySource.cs:113
msgid "Creation Order"
msgstr ""

#: ../src/Banshee.Base/Sources/LibrarySource.cs:117
msgid "Name Ascending"
msgstr ""

#: ../src/Banshee.Base/Sources/LibrarySource.cs:121
msgid "Name Descending"
msgstr ""

#: ../src/Banshee.Base/Sources/LibrarySource.cs:125
msgid "Size Ascending"
msgstr ""

#: ../src/Banshee.Base/Sources/LibrarySource.cs:129
msgid "Size Descending"
msgstr ""

#: ../src/Banshee.Base/Sources/LocalQueueSource.cs:53
msgid "Local Queue"
msgstr "本地队列"

#: ../src/Banshee.Base/Sources/PlaylistSource.cs:150
msgid "Cannot Rename Playlist"
msgstr "无法重命名播放列表"

#: ../src/Banshee.Base/Sources/PlaylistSource.cs:151
msgid "A playlist with this name already exists. Please choose another name."
msgstr "已经存在该名称的播放列表。请另外选择一个名称。"

#: ../src/Banshee.Base/TrackInfo.cs:400
msgid "Unknown Title"
msgstr "未知标题"

#: ../src/Banshee.Base/TrackInfoHeader.cs:103
msgid "by"
msgstr "艺人"

#: ../src/Banshee.Base/TrackInfoHeader.cs:104
msgid "from"
msgstr "专辑"

#: ../src/Banshee.Base/Utilities.cs:73
#, csharp-format
msgid "{0:0.00} GB"
msgstr "{0:0.00} GB"

#: ../src/Banshee.Base/Utilities.cs:74
#, csharp-format
msgid "{0} MB"
msgstr "{0} MB"

#: ../src/Banshee.Dap/Ipod/DatabaseRebuilder.cs:55
#: ../src/Banshee.Dap/Ipod/DatabaseRebuilder.cs:56
msgid "Rebuilding Database"
msgstr ""

#: ../src/Banshee.Dap/Ipod/DatabaseRebuilder.cs:57
#, fuzzy
msgid "Scanning iPod..."
msgstr "扫描"

#: ../src/Banshee.Dap/Ipod/DatabaseRebuilder.cs:91
#, fuzzy
msgid "Processing Songs..."
msgstr "正在处理..."

#: ../src/Banshee.Dap/Ipod/DatabaseRebuilder.cs:138
msgid "Saving new database..."
msgstr ""

#: ../src/Banshee.Dap/Ipod/DatabaseRebuilder.cs:145
msgid "Error rebuilding iPod database"
msgstr ""

#: ../src/Banshee.Dap/Ipod/IpodDap.cs:159
#: ../src/Banshee.Dap/Ipod/IpodDap.cs:178
msgid "Synchronizing iPod"
msgstr "同步 iPod"

#: ../src/Banshee.Dap/Ipod/IpodDap.cs:160
msgid "Pre-processing tracks"
msgstr "预处理音轨"

#: ../src/Banshee.Dap/Ipod/IpodDap.cs:175
msgid "Flushing to Disk (may take time)"
msgstr "回存到磁盘(要花一点时间)"

#: ../src/Banshee.Dap/Ipod/IpodDap.cs:185
msgid "Failed to synchronize iPod"
msgstr "同步 iPod 失败"

#: ../src/Banshee.Dap/Ipod/UnsupportedDatabaseView.cs:59
msgid "Unable to read your iPod"
msgstr ""

#: ../src/Banshee.Dap/Ipod/UnsupportedDatabaseView.cs:82
msgid "What is the reason for this?"
msgstr ""

#: ../src/Banshee.Dap/Ipod/UnsupportedDatabaseView.cs:97
msgid "Rebuild iPod Database..."
msgstr ""

#: ../src/Banshee.Dap/Ipod/UnsupportedDatabaseView.cs:105
msgid "Confirm Rebuild iPod Database"
msgstr ""

#: ../src/Banshee.Dap/Ipod/UnsupportedDatabaseView.cs:111
msgid ""
"Rebuilding your iPod database may take some time. Also note that any "
"playlists you have on your iPod will be lost.\n"
"\n"
"Are you sure you want to rebuild your iPod database?"
msgstr ""

#: ../src/Banshee.Dap/Ipod/UnsupportedDatabaseView.cs:116
msgid "Rebuild Database"
msgstr ""

#: ../src/Banshee.Dap/Ipod/UnsupportedDatabaseView.cs:128
msgid "Rebuilding iPod Database..."
msgstr ""

#. Console.WriteLine(Catalog.GetString("Cannot Import") + ": {0}", args.FileName);
#. Console.WriteLine(Catalog.GetString("Cannot Import: {0} ({1}, {2})"),
#. args.FileName, e.GetType(), e.Message);
#: ../src/Banshee.Dap/MassStorage/MassStorageDap.cs:133
#: ../src/Banshee.Dap/MassStorage/MassStorageDap.cs:137
#: ../src/PlayerInterface.cs:1731
msgid "Scanning"
msgstr "扫描"

#: ../src/Banshee.Dap/MassStorage/MassStorageDap.cs:257
#, fuzzy
msgid "Audio Device"
msgstr "音乐 CD"

#: ../src/Banshee.Dap/Njb/NjbDap.cs:143
msgid "Cannot read device"
msgstr ""

#: ../src/Banshee.Dap/Njb/NjbDap.cs:249
#, fuzzy
msgid "Removing Songs"
msgstr "删除歌曲"

#: ../src/Banshee.Dap/Njb/NjbDap.cs:337
#, fuzzy
msgid "Device Error"
msgstr "设备名称"

#: ../src/Banshee.Dap/Njb/NjbDap.cs:338
#, fuzzy
msgid "Could not set the owner of the device."
msgstr "无法开始编码文件"

#: ../src/Banshee.MediaEngine/Gstreamer/GstPlayerEngine.cs:65
#: ../src/Banshee.MediaEngine/Gstreamer/GstPlayerEngine.cs:296
msgid "Could not initialize GStreamer library"
msgstr "无法初始化 GStreamer 库"

#: ../src/Banshee.MediaEngine/Gstreamer/GstPlayerEngine.cs:143
msgid "Unknown Error"
msgstr "未知错误"

#: ../src/Banshee.MediaEngine/Gstreamer/GstPlayerEngine.cs:165
#: ../src/Banshee.Widgets/StreamPositionLabel.cs:81
msgid "Buffering"
msgstr ""

#: ../src/Banshee.Plugins/Audioscrobbler/AudioscrobblerConfigDialog.cs:61
#: ../src/Banshee.Plugins/Audioscrobbler/AudioscrobblerPlugin.cs:145
msgid "Audioscrobbler Reporting"
msgstr "同乐会报告"

#: ../src/Banshee.Plugins/Audioscrobbler/AudioscrobblerConfigDialog.cs:73
msgid "Create an account"
msgstr "创建账户"

#: ../src/Banshee.Plugins/Audioscrobbler/AudioscrobblerConfigDialog.cs:77
msgid "Join the Banshee group"
msgstr "加入 Banshee 群组"

#: ../src/Banshee.Plugins/Audioscrobbler/AudioscrobblerConfigDialog.cs:91
#: ../src/Banshee.Plugins/Audioscrobbler/AudioscrobblerPlugin.cs:130
#: ../src/Banshee.Plugins/Audioscrobbler/AudioscrobblerPlugin.cs:131
msgid "Enable song reporting"
msgstr "启用歌曲报告"

#: ../src/Banshee.Plugins/Audioscrobbler/AudioscrobblerConfigDialog.cs:101
msgid "Last.fm Username"
msgstr "Last.fm 用户名"

#: ../src/Banshee.Plugins/Audioscrobbler/AudioscrobblerConfigDialog.cs:102
msgid "Last.fm Password"
msgstr "Last.fm 密码"

#: ../src/Banshee.Plugins/Audioscrobbler/AudioscrobblerPlugin.cs:59
msgid ""
"Your profile page on Last.fm is automatically updated whenever you listen to "
"music. It lets others see what you're listening to right now, and shows "
"charts of your listening history."
msgstr ""
"当您听音乐的时候，您在 Last.fm 上的配置文件页面将会自动更新。该服务可让别人知"
"道您现在收听的歌曲，并可显示您收听历史的图表。"

#: ../src/Banshee.Plugins/Audioscrobbler/AudioscrobblerPlugin.cs:112
msgid "Audioscrobbler"
msgstr "同乐会"

#: ../src/Banshee.Plugins/Audioscrobbler/AudioscrobblerPlugin.cs:113
#: ../src/Banshee.Plugins/Audioscrobbler/AudioscrobblerPlugin.cs:125
msgid "Configure the Audioscrobbler plugin"
msgstr "配置同乐会插件"

#: ../src/Banshee.Plugins/Audioscrobbler/AudioscrobblerPlugin.cs:116
msgid "Visit user profile page"
msgstr "浏览用户配置文件页面"

#: ../src/Banshee.Plugins/Audioscrobbler/AudioscrobblerPlugin.cs:117
msgid "Visit your Audioscrobbler profile page"
msgstr "浏览您的同乐会配置文件页面"

#: ../src/Banshee.Plugins/Audioscrobbler/AudioscrobblerPlugin.cs:120
msgid "Visit group page"
msgstr "浏览群组页面"

#: ../src/Banshee.Plugins/Audioscrobbler/AudioscrobblerPlugin.cs:121
msgid "Visit the Banshee last.fm group page"
msgstr "浏览 Banshee last.fm 群组页面"

#: ../src/Banshee.Plugins/Audioscrobbler/AudioscrobblerPlugin.cs:124
msgid "Configure..."
msgstr "配置..."

#: ../src/Banshee.Plugins/Audioscrobbler/audioscrobbler.schemas.in.h:1
msgid ""
"Allow engine to submit song data to last.fm in the Audioscrobbler plugin"
msgstr "允许引擎在同乐会插件中向 last.fm 提交歌曲数据"

#: ../src/Banshee.Plugins/Audioscrobbler/audioscrobbler.schemas.in.h:2
msgid "Enable the Audioscrobbler plugin"
msgstr "启用同乐会插件"

#: ../src/Banshee.Plugins/Audioscrobbler/audioscrobbler.schemas.in.h:3
msgid "Your last.fm password"
msgstr "您的 last.fm 密码"

#: ../src/Banshee.Plugins/Audioscrobbler/audioscrobbler.schemas.in.h:4
msgid "Your last.fm username"
msgstr "您的 last.fm 用户名"

#: ../src/Banshee.Plugins/Daap/DaapConfigPage.cs:50
msgid "Music Sharing"
msgstr "音乐共享"

#: ../src/Banshee.Plugins/Daap/DaapConfigPage.cs:53
msgid "Share my music library with others"
msgstr "与其他人共享我的曲库"

#: ../src/Banshee.Plugins/Daap/DaapConfigPage.cs:76
msgid "Share name:"
msgstr "共享名称："

#: ../src/Banshee.Plugins/Daap/DaapCore.cs:73
msgid "Banshee Music Share"
msgstr "Banshee 音乐共享"

#: ../src/Banshee.Plugins/Daap/DaapLoginDialog.cs:48
msgid "Login to Music Share"
msgstr "登录到音乐共享"

#: ../src/Banshee.Plugins/Daap/DaapLoginDialog.cs:81
msgid "Authentication Required"
msgstr "需要身份验证"

#: ../src/Banshee.Plugins/Daap/DaapLoginDialog.cs:105
msgid "Username:"
msgstr "用户名："

#: ../src/Banshee.Plugins/Daap/DaapLoginDialog.cs:113
msgid "Password:"
msgstr "密码："

#: ../src/Banshee.Plugins/Daap/DaapLoginDialog.cs:124
msgid "Login"
msgstr "登录"

#: ../src/Banshee.Plugins/Daap/daap.schemas.in.h:1
msgid "Allow others to browse and listen to your music from other DAAP clients"
msgstr "允许其他人通过 DAAP 客户端浏览并聆听您的音乐"

#: ../src/Banshee.Plugins/Daap/daap.schemas.in.h:2
msgid "Enable DAAP Server support"
msgstr "启用 DAAP 服务器支持"

#: ../src/Banshee.Plugins/Daap/daap.schemas.in.h:3
msgid "Enable the DAAP Music Sharing plugin"
msgstr "启用 DAAP 音乐共享插件"

#: ../src/Banshee.Plugins/Daap/daap.schemas.in.h:4
msgid "Name of DAAP server share"
msgstr "DAAP 服务器共享的名称"

#: ../src/Banshee.Plugins/Daap/DaapSource.cs:70
msgid "Cannot login to DAAP share"
msgstr ""

#: ../src/Banshee.Plugins/MetadataSearch/MetadataSearchConfigDialog.cs:61
msgid "Metadata and Cover Art Searching"
msgstr "元数据和封面搜索"

#: ../src/Banshee.Plugins/MetadataSearch/MetadataSearchConfigDialog.cs:70
msgid "Only download album cover artwork"
msgstr "只下载专辑封面"

#: ../src/Banshee.Plugins/MetadataSearch/MetadataSearchConfigDialog.cs:72
msgid "Download album cover artwork and fill in missing track data"
msgstr "下载专辑封面并填入缺少的音轨数据"

#: ../src/Banshee.Plugins/MetadataSearch/MetadataSearchConfigDialog.cs:74
msgid "Download album cover artwork and overwrite any existing track data"
msgstr "下载专辑封面并覆盖已有的音轨数据"

#: ../src/Banshee.Plugins/MetadataSearch/MetadataSearchConfigDialog.cs:76
#, fuzzy
msgid "Rescan Library"
msgstr "音乐库"

#: ../src/Banshee.Plugins/MetadataSearch/MetadataSearchConfigDialog.cs:96
msgid "Warning"
msgstr "警告"

#: ../src/Banshee.Plugins/MetadataSearch/MetadataSearchConfigDialog.cs:98
msgid ""
"This option can usually correct minor mistakes in metadata, however on rare "
"occasions metadata may be incorrectly updated from MusicBrainz."
msgstr ""
"此选项通常可以纠正元数据中的小错误，但在极个别情况下，MusicBrainz 所报告的元"
"数据也可能不正确。"

#: ../src/Banshee.Plugins/MetadataSearch/MetadataSearchPlugin.cs:57
msgid ""
"Automatically search for missing and supplementary metadata and cover art "
"for songs in your library."
msgstr "自动为您曲库中的歌曲搜索缺少和补充的元数据和封面。"

#: ../src/Banshee.Plugins/MetadataSearch/metadatasearch.schemas.in.h:1
msgid ""
"0 - Download only cover art 1 - Download cover art, fill in missing metadata "
"2 - Download cover art, overwrite metadata"
msgstr ""
"0 - 只下载封面，1 - 下载封面并填入缺少的元数据，2 - 下载封面并覆盖元数据"

#: ../src/Banshee.Plugins/MetadataSearch/metadatasearch.schemas.in.h:2
msgid "Enable the MetadataSearch plugin"
msgstr "启用元数据搜索插件"

#: ../src/Banshee.Plugins/MetadataSearch/metadatasearch.schemas.in.h:3
msgid "Method of fetching cover art and supplementary metadata"
msgstr "获取封面和补充元数据的方法"

#: ../src/Banshee.Plugins/MMKeys/MMKeysConfigPage.cs:48
msgid "Multimedia Keyboard Shortcuts"
msgstr ""

#: ../src/Banshee.Plugins/MMKeys/MMKeysConfigPage.cs:52
msgid ""
"Configuration of multimedia keyboard shortcuts is done through the Gnome "
"Keyboard Shortcuts configuration applet."
msgstr ""

#: ../src/Banshee.Plugins/MMKeys/mmkeys.schemas.in.h:1
#, fuzzy
msgid "Enable the MultimediaKeys plugin"
msgstr "启用元数据搜索插件"

#: ../src/Banshee.Plugins/NotificationAreaIcon/NotificationAreaIconPlugin.cs:49
#, fuzzy
msgid "Notification Area Icon"
msgstr "显示通知区域图标"

#: ../src/Banshee.Plugins/NotificationAreaIcon/NotificationAreaIconPlugin.cs:53
#, fuzzy
msgid "Shows the Notification Area Icon"
msgstr "显示通知区域图标"

#: ../src/Banshee.Plugins/NotificationAreaIcon/banshee-notificationareaicon.schemas.in.h:1
#, fuzzy
msgid "Enable the Notification Area Icon plugin"
msgstr "显示通知区域图标"

#: ../src/Banshee.Widgets/ActiveUserEvent.cs:76
msgid "Cancel Operation"
msgstr "取消操作"

#: ../src/Banshee.Widgets/ActiveUserEvent.cs:78
#, csharp-format
msgid "Are you sure you want to cancel the '{0}' operation?"
msgstr "您确定想要取消“{0}”操作吗？"

#: ../src/Banshee.Widgets/SearchEntry.cs:203
#: ../src/Banshee.Widgets/SearchEntry.cs:314
#, csharp-format
msgid "Searching: {0}"
msgstr "搜索：{0}"

#: ../src/Banshee.Widgets/StreamPositionLabel.cs:83
msgid "Idle"
msgstr "待机"

#: ../src/BurnCore.cs:82
msgid "Insufficient Disk Space"
msgstr ""

#: ../src/BurnCore.cs:83
#, csharp-format
msgid "Creating this CD requires at least {0} MiB of free disk space."
msgstr ""

#: ../src/BurnCore.cs:119
msgid "Could Not Write CD"
msgstr "无法写入 CD"

#: ../src/BurnCore.cs:120
#, fuzzy
msgid "No suitable encoder could be found to convert selected songs."
msgstr "无法找到将选中歌曲转换为 CD 音频格式所需的波形编码器。"

#: ../src/BurnCore.cs:138 ../src/BurnCore.cs:236 ../src/BurnCore.cs:246
#, csharp-format
msgid "File does not exist: {0}"
msgstr ""

#: ../src/BurnCore.cs:158 ../src/BurnCore.cs:198 ../src/BurnCore.cs:269
#, fuzzy
msgid "Problem creating CD"
msgstr "写入 CD 出错"

#: ../src/BurnCore.cs:159
msgid "None of the songs selected for this CD could be found."
msgstr ""

#: ../src/BurnCore.cs:199
msgid ""
"None of the songs selected for this CD could be converted to the format "
"required for an audio CD."
msgstr ""

#: ../src/BurnCore.cs:270
msgid ""
"Some songs could either not be found or could not be converted to the format "
"required for an audio CD."
msgstr ""

#: ../src/BurnCore.cs:272
msgid "Continue Anyway"
msgstr ""

#: ../src/BurnCore.cs:293
#, fuzzy
msgid "Error Creating CD Image"
msgstr "写入 CD 出错"

#: ../src/BurnCore.cs:312
msgid "Writing CD"
msgstr "写入 CD"

#: ../src/BurnCore.cs:313
msgid "Writing Audio CD"
msgstr "写入音频 CD"

#: ../src/BurnCore.cs:344
msgid "The inserted media is not large enough to hold your selected music."
msgstr "插入的介质太小，无法存放您选中的音乐。"

#: ../src/BurnCore.cs:346
#, csharp-format
msgid "{0} more minute is needed on the media."
msgid_plural "{0} more minutes are needed on the media."
msgstr[0] "介质上还剩 {0} 分钟。"

#: ../src/BurnCore.cs:350
msgid "Not Enough Space on Disc"
msgstr "盘片上没有足够空间"

#: ../src/BurnCore.cs:381
msgid "No CD writers were found on your system."
msgstr "您的系统中没有找到合适的刻录机。"

#: ../src/BurnCore.cs:421 ../src/BurnCore.cs:436
msgid "Error Writing CD"
msgstr "写入 CD 出错"

#: ../src/BurnCore.cs:425
msgid "An unknown error occurred when attempting to write the CD"
msgstr "试图写入 CD 时发生了未知错误"

#: ../src/BurnCore.cs:431
msgid "CD Writing Complete"
msgstr "CD 写入完成"

#: ../src/BurnCore.cs:432
msgid "The selected audio was successfully written to the CD."
msgstr "选中的音乐已经成功写入 CD。"

#: ../src/BurnCore.cs:459
msgid "Preparing to write..."
msgstr "正在准备写入..."

#: ../src/BurnCore.cs:463
msgid "Writing disk..."
msgstr "正在写入盘片..."

#: ../src/BurnCore.cs:467
msgid "Fixating disk..."
msgstr "正在稳固盘片..."

#: ../src/BurnCore.cs:485
msgid "Waiting for Media"
msgstr "正在等候介质"

#: ../src/BurnCore.cs:489 ../src/BurnCore.cs:492
msgid "Insert Blank CD"
msgstr "插入空 CD"

#: ../src/BurnCore.cs:490
msgid "Please insert a blank CD disk for the write process."
msgstr "请插入空的 CD，以便开始刻录。"

#: ../src/BurnCore.cs:549
msgid "Creating Image"
msgstr ""

#: ../src/BurnCore.cs:550
#, fuzzy
msgid "Transferring songs"
msgstr "扫描歌曲"

#: ../src/BurnCore.cs:568
#, csharp-format
msgid "Transferring song {0}"
msgstr ""

#: ../src/BurnCore.cs:580
msgid "Could not transfer files to create disk image."
msgstr ""

#: ../src/BurnCore.cs:607
#, fuzzy
msgid "Could not transfer file to disk layout."
msgstr "无法创建“filesink”插件"

#: ../src/BurnCore.cs:610
msgid "File is already in disk layout."
msgstr ""

#: ../src/Dialogs.cs:81
msgid "An Error Occurred"
msgstr "发生了错误"

#: ../src/ExceptionDialog.cs:24
msgid "Banshee Encountered a Fatal Error"
msgstr "Banshee 遇到了严重错误"

#: ../src/ExceptionDialog.cs:52
msgid ""
"This may be due to a programming error. Please help us make Banshee better "
"by reporting this error. Thank you in advance!"
msgstr "这可能是编程时的错误。请向我们报告此错误，以使 Banshee 更进一步。"

#: ../src/ExceptionDialog.cs:99
msgid "An unhandled exception was thrown: "
msgstr "放出了一个无法处理的异常："

#: ../src/LogCoreViewer.cs:52
msgid "Log Viewer"
msgstr "日志查看器"

#: ../src/LogCoreViewer.cs:88
msgid "Time Stamp"
msgstr "时间辍"

#: ../src/LogCoreViewer.cs:107
msgid "Message"
msgstr "消息"

#: ../src/LogCoreViewer.cs:119
msgid "Show:"
msgstr "显示："

#: ../src/LogCoreViewer.cs:136
msgid "All Log Entries"
msgstr "全部日志项"

#: ../src/LogCoreViewer.cs:137
msgid "Only Error Messages"
msgstr "只有错误消息"

#: ../src/LogCoreViewer.cs:138
msgid "Only Warning Messages"
msgstr "只有警告消息"

#: ../src/LogCoreViewer.cs:139
msgid "Only Information Messages"
msgstr "只有信息消息"

#: ../src/LogCoreViewer.cs:140
msgid "Only Debug Messages"
msgstr "只有调试消息"

#: ../src/LogCoreViewer.cs:155
msgid "Entry Details:"
msgstr "项细节："

#: ../src/PlayerInterface.cs:370
msgid "Loading..."
msgstr "正在载入..."

#: ../src/PlayerInterface.cs:434
msgid "All"
msgstr "全部"

#: ../src/PlayerInterface.cs:436 ../src/PlayerInterface.cs:1288
msgid "Song Name"
msgstr "歌曲名称"

#: ../src/PlayerInterface.cs:437 ../src/PlayerInterface.cs:1286
msgid "Artist Name"
msgstr "艺人姓名"

#: ../src/PlayerInterface.cs:438 ../src/PlayerInterface.cs:1290
msgid "Album Title"
msgstr "专辑标题"

#: ../src/PlayerInterface.cs:439 ../src/PlayerInterface.cs:1292
#: ../src/PlaylistView.cs:105
msgid "Genre"
msgstr ""

#: ../src/PlayerInterface.cs:460
msgid "Write selection to CD"
msgstr "将选中内容写入 CD"

#: ../src/PlayerInterface.cs:461
msgid "Import CD into library"
msgstr "将 CD 导入到库"

#: ../src/PlayerInterface.cs:462
msgid "Play previous song"
msgstr "播放上一首歌"

#: ../src/PlayerInterface.cs:463
msgid "Play/pause current song"
msgstr "播放/暂停当前歌曲"

#: ../src/PlayerInterface.cs:464
msgid "Play next song"
msgstr "播放下一首歌"

#: ../src/PlayerInterface.cs:465
msgid "Device disk usage"
msgstr "设备磁盘使用"

#: ../src/PlayerInterface.cs:466
msgid "Synchronize music library to device"
msgstr "将音乐库同步到设备"

#: ../src/PlayerInterface.cs:467
msgid "Adjust volume"
msgstr "调整音量"

#: ../src/PlayerInterface.cs:468
msgid "Change repeat playback mode"
msgstr "更改重复回放模式"

#: ../src/PlayerInterface.cs:469
msgid "Toggle shuffle playback mode"
msgstr "切换乱序回放模式"

#: ../src/PlayerInterface.cs:470
msgid "Edit and view metadata of selected songs"
msgstr "编辑及查看选中歌曲的元数据"

#: ../src/PlayerInterface.cs:811
msgid "Cannot Play Song"
msgstr "无法播放歌曲"

#: ../src/PlayerInterface.cs:812
#, csharp-format
msgid ""
"{0} cannot be played by Banshee. The most common reasons for this are:\n"
"\n"
"  <big>•</big> Song is protected (DRM)\n"
"  <big>•</big> Song is on a DAP that does not support playback\n"
msgstr ""
"Banshee 无法播放 {0}。最常见的原因是：\n"
"\n"
"  <big>•</big> 这首歌受到 DRM 保护\n"
"  <big>•</big> 这首歌位于不支持回放的数码随身听\n"

#: ../src/PlayerInterface.cs:832
msgid "Pause"
msgstr "暂停"

#: ../src/PlayerInterface.cs:866
#, fuzzy
msgid "Playback Error"
msgstr "回放(_P)"

#: ../src/PlayerInterface.cs:1061
#, fuzzy
msgid "Import"
msgstr "导入 CD"

#: ../src/PlayerInterface.cs:1077 ../src/PlayerInterface.cs:2032
msgid "Rename Device"
msgstr "重命名设备"

#: ../src/PlayerInterface.cs:1079 ../src/PlayerInterface.cs:2026
msgid "Rename Playlist"
msgstr "重命名播放列表"

#: ../src/PlayerInterface.cs:1184
#, csharp-format
msgid "{0} day"
msgid_plural "{0} days"
msgstr[0] "{0} 天"

#: ../src/PlayerInterface.cs:1201
#, csharp-format
msgid "{0} Item"
msgid_plural "{0} Items"
msgstr[0] "{0} 项"

#: ../src/PlayerInterface.cs:1203
#, csharp-format
msgid "{0} Total Play Time"
msgstr "{0} 总计播放时间"

#: ../src/PlayerInterface.cs:1508
msgid "Clear"
msgstr "清除"

#: ../src/PlayerInterface.cs:1719
msgid "Could Not Eject"
msgstr "无法弹出"

#: ../src/PlayerInterface.cs:1747
#, fuzzy, csharp-format
msgid "Cannot Import: {0} ({1})"
msgstr "无法导入：{0} ({1}，{2})"

#: ../src/PlayerInterface.cs:1789
#, csharp-format
msgid ""
"Are you sure you want to remove the selected song from your library "
"<i><b>and</b></i> your drive? This action will permanently delete the file."
msgid_plural ""
"Are you sure you want to remove the selected <b>({0})</b> songs from your "
"library <i><b>and</b></i> your drive? This action will permanently delete "
"the files."
msgstr[0] ""
"您确定想要将选中的 <b>{0}</b> 首歌曲从曲库<i><b>和</b></i>驱动器中删除吗？此"
"操作将永久删除文件。"

#: ../src/PlayerInterface.cs:1798
#, csharp-format
msgid "Are you sure you want to remove the selected song from your library?"
msgid_plural ""
"Are you sure you want to remove the selected <b>({0})</b> songs from your "
"library?"
msgstr[0] "您确定想要将选中的歌曲从曲库中删除吗？"

#: ../src/PlayerInterface.cs:1807
msgid "Remove Selected Songs from Library"
msgstr "从曲库中删除选中的歌曲"

#. Translators: {0} is the name of the DAP device (i.e. 'iPod')
#: ../src/PlayerInterface.cs:1960
#, csharp-format
msgid "Synchronize {0}"
msgstr "同步 {0}"

#: ../src/PlayerInterface.cs:1961
#, csharp-format
msgid ""
"You have made changes to your {0}. Please choose a method for updating the "
"contents of your {0}.\n"
"\n"
"<big>•</big> <i>Synchronize Library</i>: synchronize Banshee library to {0}\n"
"<big>•</big> <i>Save Manual Changes</i>: save only the manual changes you "
"made"
msgstr ""
"您对您的 {0} 进行了更改。请选择更新您 {0} 内容的方式。\n"
"\n"
"<big>•</big> <i>同步库</i>：将 Banshee 库同步到 {0}\n"
"<big>•</big> <i>保存手动更改</i>：只保存您手动所作的更改"

#: ../src/PlayerInterface.cs:1967
msgid ""
"<b>Warning:</b> Actions will alter or erase existing iPod contents and may "
"cause incompatability with iTunes!"
msgstr ""
"<b>警告：</b>此操作将更改或删除 iPod 中的现有内容，并且可能与 iTunes 不兼容！"

#: ../src/PlayerInterface.cs:1969
msgid "Synchronize Library"
msgstr "同步库"

#: ../src/PlayerInterface.cs:1971
msgid "Save Manual Changes"
msgstr "保存手动更改"

#: ../src/PlayerInterface.cs:2027
msgid "Enter new playlist name"
msgstr "输入新播放列表的名称"

#: ../src/PlayerInterface.cs:2033
msgid "Enter new name for your device"
msgstr "输入您设备的新名称"

#: ../src/PlaylistColumns.cs:80
msgid "Invalid column width"
msgstr "无效的列宽"

#: ../src/PlaylistColumns.cs:139
msgid "Choose Columns"
msgstr "选择列"

#: ../src/PlaylistColumns.cs:155
msgid "Visible Playlist Columns"
msgstr "可见的播放列表列"

#: ../src/PlaylistView.cs:93
msgid "Track"
msgstr "音轨"

#: ../src/PlaylistView.cs:96
msgid "Artist"
msgstr "艺人"

#: ../src/PlaylistView.cs:99
msgid "Title"
msgstr "标题"

#: ../src/PlaylistView.cs:102
msgid "Album"
msgstr "专辑"

#: ../src/PlaylistView.cs:108
msgid "Time"
msgstr "时间"

#: ../src/PlaylistView.cs:119
msgid "Plays"
msgstr "播放次数"

#: ../src/PlaylistView.cs:126
msgid "Last Played"
msgstr "上次播放"

#: ../src/PlaylistView.cs:479
msgid "N/A"
msgstr "不可用"

#: ../src/Preferences.cs:98
msgid "Select Library Location"
msgstr "选择库位置"

#: ../src/Preferences.cs:262
msgid "Unavailable"
msgstr "不可用"

#: ../src/Preferences.cs:268
msgid "Loading Drive List..."
msgstr "正在装入驱动器列表..."

#: ../src/Preferences.cs:291
msgid "No CD Burners Detected"
msgstr "未检测到刻录机"

#: ../src/Preferences.cs:389
msgid "Fastest Possible"
msgstr "尽可能快"

#. Translators: this represents a CD write speed, eg "32x"
#: ../src/Preferences.cs:393
#, csharp-format
msgid "{0}x"
msgstr "{0}x"

#: ../src/ToggleStates.cs:79
msgid "Continuous"
msgstr "连续"

#: ../src/TrackProperties.cs:184
msgid "Set all Track Numbers to this value"
msgstr "将全部音轨编号设定为此值"

#: ../src/TrackProperties.cs:185
msgid "Automatically Set All Track Numbers"
msgstr "自动设定全部音轨编号"

#: ../src/TrackProperties.cs:186
msgid "Set all Track Counts to this value"
msgstr "将全部音轨计数设定为此值"

#: ../src/TrackProperties.cs:187
msgid "Set all Artists to this value"
msgstr "将全部艺人设定为此值"

#: ../src/TrackProperties.cs:188
msgid "Set all Albums to this value"
msgstr "将全部专辑设定为此值"

#: ../src/TrackProperties.cs:189
msgid "Set all Titles to this value"
msgstr "将全部标题设定为此值"

#: ../src/TrackProperties.cs:190
#, fuzzy
msgid "Set all Genres to this value"
msgstr "将全部标题设定为此值"

#: ../src/TrackProperties.cs:234
msgid "Never Played"
msgstr "从未播放"

#: ../src/TrackProperties.cs:239
#, csharp-format
msgid "Editing Song {0} of {1}"
msgstr "编辑歌曲 {0}/{1}"

#: ../src/TrackProperties.cs:246 ../src/TrackProperties.cs:247
#, csharp-format
msgid "File: {0}"
msgstr "文件：{0}"

#: ../src/TrackProperties.cs:253
msgid "KB/Second"
msgstr "KB/秒"

#: ../src/TrackProperties.cs:254
#, csharp-format
msgid "{0} KHz"
msgstr "{0} KHz"

#: ../src/TrackProperties.cs:255
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: ../src/TrackProperties.cs:255
msgid "No"
msgstr "否"

#: ../src/VersionInformationDialog.cs:62
msgid "Assembly Version Information"
msgstr "组合版本信息"

#: ../src/VersionInformationDialog.cs:68
msgid "Assembly Name"
msgstr "组合名称"

#: ../src/VersionInformationDialog.cs:70
msgid "Version"
msgstr "版本"

#~ msgid "Only display the notification area (tray) icon if true"
#~ msgstr "如果为 true 的话，将只显示通知区域(托盘)图标"

#~ msgid "<big><b>New iPod Detected <small><sup>TM</sup></small></b></big>"
#~ msgstr "<big><b>检测到了新 iPod<small><sup>TM</sup></small></b></big>"

#~ msgid "<small>Serial Number</small>"
#~ msgstr "<small>序列号</small>"

#~ msgid "<span size=\"small\">Idle</span>"
#~ msgstr "<span size=\"small\">待机</span>"

#~ msgid ""
#~ "Banshee has detected that you are plugging in an iPod for the first time. "
#~ "Please take a moment to give your iPod a name."
#~ msgstr ""
#~ "Banshee 检测到您第一次插入了一台 iPod。请花一点时间给您的 iPod 起个名字。"

#~ msgid "Description:"
#~ msgstr "描述："

#~ msgid "Engine:"
#~ msgstr "引擎："

#~ msgid "New iPod Detected"
#~ msgstr "检测到了新 iPod"

#~ msgid "Your Name:"
#~ msgstr "您的姓名："

#~ msgid "iPod Name:"
#~ msgstr "iPod 名称："

#~ msgid "Error Burning CD"
#~ msgstr "刻录 CD 出错"

#~ msgid "Current position in song"
#~ msgstr "歌曲的当前位置"

#~ msgid "Notification Area Icon could not be installed"
#~ msgstr "通知区域图标无法安装"

#~ msgid "Automatic Import"
#~ msgstr "自动导入"

#~ msgid "Your Library is Empty - Consider Importing Music"
#~ msgstr "您的库为空 - 请考虑导入音乐"

#~ msgid "This Playlist is Empty - Consider Adding Music"
#~ msgstr "此播放列表为空 - 请考虑添加音乐"

#~ msgid "Could not encode file: {0}"
#~ msgstr "无法编码文件：{0}"

#~ msgid "CD playback is not supported for this instance"
#~ msgstr "本次不支持 CD 回放"

#~ msgid "Could not process connected DAP"
#~ msgstr "无法处理连接的数码随身听"

#~ msgid "GStreamer 0.10 Engine"
#~ msgstr "GStreamer 0.10 引擎"

#~ msgid ""
#~ "GStreamer is a multimedia framework for playing and manipulating media. "
#~ "Any GStreamer plugin that is available will work through this engine."
#~ msgstr ""
#~ "GStreamer 是播放并操纵媒体的多媒体框架。通过此引擎可使用任何可用的 "
#~ "GStreamer 插件。"

#~ msgid "Helix Framework Engine (hxclientkit)"
#~ msgstr "Helix 框架引擎(hxclientkit)"

#~ msgid ""
#~ "The Helix Engine provides multimedia control through the Helix Multimedia "
#~ "Framework, sponsored by RealNetworks. The engine can play any file that "
#~ "RealPlayer can. Install RealPlayer for best results."
#~ msgstr ""
#~ "Helix 引擎通过由 RealNetworks 赞助的 Helix 多媒体框架提供了多媒体控件。此"
#~ "引擎可以播放 RealPlayer 支持的任何文件。安装 RealPlayer 可获得最好效果。"

#~ msgid "VLC"
#~ msgstr "VLC"

#~ msgid ""
#~ "VLC is a highly portable multimedia player for various audio and video "
#~ "formats (MP3, AAC, OGG, FLAC, WMA, etc.) See http://videolan.org/vlc/"
#~ msgstr ""
#~ "VLC 是各种影音格式(MP3、AAC、OGG、FLAC、WMA 等)的便携多媒体播放器。请参见 "
#~ "http://videolan.org/vlc/"

#~ msgid ""
#~ "Automatically keep your Banshee library directory in sync with your music "
#~ "folder. This plugin responds to changes made in the file system to "
#~ "reflect them in your library."
#~ msgstr ""
#~ "将您的 Banshee 库目录自动与您的音乐文件夹同步。此插件可响应文件系统的更"
#~ "改，并将这些更改在曲库中体现出来。"

#~ msgid "Enable the FileSystemMonitor plugin"
#~ msgstr "启用文件系统监视插件"
